領取綜援人士可獲十元減廢津貼

【Now新聞台】垃圾徵費最快後年實施，環境局局長黃錦星表示諮詢業界意見後，決定擴大按袋收費至私營的垃圾收集商，在優化計劃下，預計有八成固體廢物以按袋收費形式處理。

另外，政府原本建議有三年的過渡安排，即部分住宅大廈「按桶」徵費，再由住戶攤分費用。當局徵詢業界意見後決定取消有關安排，亦會為領取綜援人士提供每月十元的減廢津貼，紓緩他們的經濟負擔。

當初垃圾焚化搞得掂，根本就冇呢種煩惱。

拎綜援有咩咁廢呀屌你老母肥絲大只

點解唔津貼佢地買dom
源頭減廢